那晚。

[img]

乜休足時間呀 仆

弘食咁多

我冇乜食 係我屋企人食

睇到都唔太敢食

一齊倒立

唔怪之得睇落怪怪地

唔開胃

橫睇掂睇呢碟嘢都唔正常

嫲妹